哥帥貼5頭馬車爭冠冇預曼聯

屌你老母笑鳩我哋曼連?

【體育】曼城領隊哥迪奧拿在英超進行9輪比賽後認為，冠軍將會是曼城、利物浦、車路士、阿仙奴和熱刺這5頭馬車之爭，言下之意沒曼聯的份兒。
被問到今季冠軍會否就是這5頭馬車之爭時，曼城主帥哥迪奧拿（Pep Guardiola）斬釘截鐵回應：「我對此毫無疑問。」經過9輪比賽後，曼城以較佳得失球率領先利物浦處於英超積分榜榜首，車路士、阿仙奴和曼城下周一的對手熱刺，都在兩分之後。
他續道：「5到6支球隊之間只有兩分距離，實力很強的隊伍，熱刺總會在此的，己隊上季兩對熱刺皆表現出色，然而，他們總是一支頂級球隊。」
曼城周一作客熱刺前，溫布萊下周日將會上演傑克遜維爾美洲虎對費城老鷹的美式足球賽事，場地情況將會令人憂慮，哥帥坦言逆來順受：「我肯定熱刺會有一個很好的草地管理員，希望他們盡快處理好球場吧，但情況就是這樣，那是沒有必要抱怨。」

係人都知了

唔係前面9隊超水準曼聯排榜首啦

唔緊要啦 同市共榮

好合理呀 歐霸都未必有啦踢到咁

又笑鳩嗲吔

那是沒有必要抱怨

前面 9 隊太屈機唔計啦

踢歐霸啦

Mr. Obvious

知唔知咩叫respect

Repeat

唔係榜首呢五隊唔通榜尾果五隊咩

咁宜加頭5 真係無曼聯呀嗎
唔通第5名唔講 走去講第十名咩

唔計前9隊, 我地最聯會係冠軍